今時今日係香港做警察定TVB 記者比較低賤d?

(香港職業貴賤排名)
[貴]醫生=律師>..........(下刪三百種職業)>金融雞>警察? TVB記者?[賤]

警察人工高d